jupas而家仲接唔接受late application？

認真問
求求大家幫忙解答

打去Jupas Office問啦屌

你吾系讀毅進考狗咩
使咩jupas

7月應該無啦
Yijin就有

入去大學做餓底

好似唔收你依種無障礙人士

人人平等ok?

Asso囉

智商太低唔啱讀大學

早排放完gdp
咩環境牙

學渣一名

又扮- -

唔過3

上個sem2經系度扮,聰明既我係5能會信你🚬

吊你--

香

港

獨

立

以

死

相

搏

推

有冇offer

咩offer?

jupas offer

呢個post 9up

gdp